大家做左咁耐人 覺得燦神邊句說話對自己有影響力

已經無人再用牙燦

你永遠不會成功

係時候等班小朋友認識下燦神

燦神點睇習近平的中國夢？

Adore
Never give up
睇黎巴打都有儲定燦神啲圖

燦神點睇三峽大壩潰壩？

其實佢好勁 破過產都起得番身

廖偉雄對白集

呢個po勁舊登feel
等睇圖

好耐冇聽過萬能key

好認同最後一句 呢個世界好多高手
識左啲真正高手之後就覺得自己仲弱智過JR Smith

巴打出手啦

雖然佢唔係原作。呢首詩教人放下執著，幾正

yes
間唔中會聽番佢講既野
個人易諗通好多

我都係呢句

你永遠唔會成功

Cls

真係識玩嘅人真係好笑

高手出招啦

原來大家都係迷軒

走到人生盡頭都已經瞓咗喺塊板度啦

燦神依家撈緊邊飯

燦神點睇弱智仔同miss pun開房？

巴打幾勁

以前好興有個人開post，其他人問問題，個樓主就用燦神全部神回應